和理非：我們是時候亮劍了

亮撚左未
一日十鳩幾廿個post話要亮劍

亮撚左未

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

不合作運動之全新演繹

和理非必睇，請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己